黃子華 7月30日 一個位 $480

買四張無啦啦一張單丁位
有興趣請聯絡 謝謝

想買

有意

Added tg

仲有嗎

Tg. no3be

23/7
$880 row 5 單丁
有意